無謂到這秒也奢盼有轉機

收皮啦屌你老母

好慘好慘